iPhone 12 vs iphone 11 pro

想要防暴綠 12嗰隻藍色真係好柒 點解唔出埋pacific blue
但係依家買翻11 pro好似好戇鳩

iPhone 12
iPhone 11 pro

有新梗係買新

咁做乜唔買Iphone 12 pro呢

iphone 12個樣=iPhone 4

一定唔會回頭買11pro

我target 12

12 pro

覺得好靚...iphone 12 先叫似樣正常既iphone....

11 pro官網仲有冇得買？

冇

「我錯了」有追post都知我成日屌Apple撚鳩用家
你點估到今次又撚多獲 5G5G5G!!
之前個post都講過 年年都例升cpu mon 鏡頭
真係中撚晒
除左5G今年係一鳩樣呀
外型再出兩隻新色轉番做午餐肉連設計都慳番
仲整左個慢叉磁力機背 用黎出昆水產品
兩個字 精彩！

但係以上內容只限ip12/12mini/pro！

估唔到今次PRO MAX個鏡頭升級真係好屈
大底（手機界算大）
大光圈
拉打輔助對焦
防振（要專登講通常面真係勁）
加埋AI 同A14配合
估計多年後終於可以再次問鼎番手機界攝影一哥！！！

但詳細有實機再講

最後總結+重點：買iPhone唔係買Pro Max果班我諗真係弱智 Apple明撚你 你又比佢撚喎

想換 12
睇下11 PRO TRADE幾錢先

撚狗

其實改下名就靚好多
iPhone 12 Navy Blue

除了有個5G，甚麼都是一樣

iPhone 4是一部最靚的電話👍🏻

咁垃圾就唔好拎出嚟講

沒左3d touch

講相機都重係1200萬象

先進左去邊

我有防暴綠
你係咪要

咁要玩低光1200萬都算係咁 手機既話 相機部a7s3都係2k幾 但低光好得

年年買pro都係因為個不鏽鋼窄邊 要影靚相個陣會用相機

iphone4係分三層 似iphone5先啱